# Administrator <admin@the.gg>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-24 02:12+0900\n"
"Last-Translator: Administrator <admin@the.gg>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"X-Generator: Zanata 4.2.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: 78205445-9-1
msgctxt "78205445-9-1"
msgid "Spread out."
msgstr "흩어져."

#: 121778053-9-1
msgctxt "121778053-9-1"
msgid "Spread out"
msgstr "흩어져"

#: 78205445-8-1
#, fuzzy
msgctxt "78205445-8-1"
msgid "Would you like to trade?"
msgstr "거래를 하겠습니까?"

#: 121778053-8-1
msgctxt "121778053-8-1"
msgid "Trade?"
msgstr "거래?"

#: 78205445-7-1
#, fuzzy
msgctxt "78205445-7-1"
msgid "Would you like to join a group?"
msgstr "그룹에 함께하겠습니까?"

#: 121778053-7-1
#, fuzzy
msgctxt "121778053-7-1"
msgid "Group up?"
msgstr "그룹을 만듭니까?"

#: 78205445-6-1
#, fuzzy
msgctxt "78205445-6-1"
msgid "Yes."
msgstr "네."

#: 121778053-6-1
#, fuzzy
msgctxt "121778053-6-1"
msgid "Yes"
msgstr "네"

#: 78205445-5-1
#, fuzzy
msgctxt "78205445-5-1"
msgid "No."
msgstr "아니오."

#: 121778053-5-1
#, fuzzy
msgctxt "121778053-5-1"
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: 78205445-4-1
#, fuzzy
msgctxt "78205445-4-1"
msgid "I am low on Stamina."
msgstr "스테미나가 낮아."

#: 121778053-4-1
#, fuzzy
msgctxt "121778053-4-1"
msgid "Low on Stamina"
msgstr "스테미나 낮음"

#: 78205445-3-1
#, fuzzy
msgctxt "78205445-3-1"
msgid "I am low on Magicka."
msgstr "매지카가 낮아."

#: 121778053-3-1
#, fuzzy
msgctxt "121778053-3-1"
msgid "Low on Magicka"
msgstr "매지카 낮음"

#: 78205445-22-1
#, fuzzy
msgctxt "78205445-22-1"
msgid "Thank you."
msgstr "고맙습니다."

#: 121778053-22-1
#, fuzzy
msgctxt "121778053-22-1"
msgid "Thank you"
msgstr "고맙소"

#: 78205445-21-1
#, fuzzy
msgctxt "78205445-21-1"
msgid "That's right, I'm pretty amazing."
msgstr "맞아. 상당히 놀랍군."

#: 121778053-21-1
#, fuzzy
msgctxt "121778053-21-1"
msgid "Self-congratulate"
msgstr "자축"

#: 78205445-2-1
#, fuzzy
msgctxt "78205445-2-1"
msgid "Heal me."
msgstr "치료를 부탁합니다."

#: 121778053-2-1
#, fuzzy
msgctxt "121778053-2-1"
msgid "Heal Me"
msgstr "치료 필요"

#: 78205445-20-1
#, fuzzy
msgctxt "78205445-20-1"
msgid "Good job, everyone."
msgstr "모두 수고하셨습니다."

#: 121778053-20-1
msgctxt "121778053-20-1"
msgid "Good job"
msgstr "잘했어"

#: 78205445-19-1
#, fuzzy
msgctxt "78205445-19-1"
msgid "I'm sorry about that."
msgstr "그것에 관해서는 미안하게되었습니다."

#: 121778053-19-1
#, fuzzy
msgctxt "121778053-19-1"
msgid "Sorry"
msgstr "미안합니다."

#: 78205445-18-1
#, fuzzy
msgctxt "78205445-18-1"
msgid "Ignore the adds."
msgstr "애드난 것은 무시하세요"

#: 121778053-18-1
msgctxt "121778053-18-1"
msgid "Ignore the adds"
msgstr "애드난 것은 무시하세요"

#: 78205445-17-1
msgctxt "78205445-17-1"
msgid "Tank and taunt the boss."
msgstr "보스를 도발하고 탱킹하세요."

#: 121778053-17-1
msgctxt "121778053-17-1"
msgid "Tank the boss"
msgstr "보스를 탱킹하세요"

#: 78205445-16-1
msgctxt "78205445-16-1"
msgid "I am pulling."
msgstr "내가 데려올게요."

#: 121778053-16-1
msgctxt "121778053-16-1"
msgid "Pulling"
msgstr "데려오는 중"

#: 78205445-15-1
msgctxt "78205445-15-1"
msgid "Is everyone ready?"
msgstr "모두 준비 됐나요?"

#: 121778053-15-1
msgctxt "121778053-15-1"
msgid "Is everyone ready?"
msgstr "모두 준비 됐나요?"

#: 78205445-14-1
msgctxt "78205445-14-1"
msgid "Move away from me."
msgstr "내게서 떨어져요."

#: 121778053-14-1
msgctxt "121778053-14-1"
msgid "Move away"
msgstr "떨어져요"

#: 78205445-13-1
msgctxt "78205445-13-1"
msgid "Synergy ability is cast."
msgstr "시너지 어빌리티를 사용했어요."

#: 121778053-13-1
msgctxt "121778053-13-1"
msgid "Synergy"
msgstr "시너지"

#: 78205445-12-1
msgctxt "78205445-12-1"
msgid "Handle the adds."
msgstr "애드난 것을 처리하세요."

#: 121778053-12-1
msgctxt "121778053-12-1"
msgid "Handle the adds"
msgstr "애드난 것을 처리하세요"

#: 78205445-11-1
msgctxt "78205445-11-1"
msgid "Attack the boss."
msgstr "보스를 공격하세요."

#: 121778053-11-1
msgctxt "121778053-11-1"
msgid "Attack the boss"
msgstr "보스를 공격하세요"

#: 78205445-1-1
msgctxt "78205445-1-1"
msgid "Goodbye."
msgstr "잘가요."

#: 121778053-1-1
msgctxt "121778053-1-1"
msgid "Goodbye"
msgstr "잘가요"

#: 78205445-10-1
msgctxt "78205445-10-1"
msgid "Get close to one another."
msgstr "다른 사람에게 붙으세요."

#: 121778053-10-1
msgctxt "121778053-10-1"
msgid "Get close"
msgstr "붙으세요"

#: 78205445-0-1
msgctxt "78205445-0-1"
msgid "Hello."
msgstr "반가워요."

#: 121778053-0-1
msgctxt "121778053-0-1"
msgid "Hello"
msgstr "반가워요"